2018年俄羅斯 史詩劇《成吉思沙皇》 中國自古屬於俄羅斯

2018年俄羅斯史詩劇《成吉思沙皇》

中國：「台灣、西藏、新疆自古屬於中國」。
俄羅斯：「中國自古屬於俄羅斯」。

俄羅斯現在已經認成吉思汗為俄羅斯的國家英雄。這就非常有意思了，因為歷史上蒙古從1240年開始統治俄羅斯，1279年開始統治中國。也就是說，成吉思汗在成為中國的「元太祖聖武皇帝」之前，已經是俄羅斯的「成吉思沙皇(Чингис-царь)」長達40年。所以，成吉思汗的孫子忽必烈征服中國，就是俄羅斯沙皇的後代征服中國。

因此按照中國人那套「新疆、西藏、台灣自古是中國神聖不可分割領土」的邏輯，俄羅斯官方應該宣布：「我們成吉思沙皇的後代們征服了中國，中國自古是俄羅斯神聖不可分割的領土」。

衷心希望中國能夠早日回歸俄羅斯母親的懷抱，支持莫斯科武力收復中國。

-----
內有片

被支那 被蛾人

根本蒙古先係最有資格講自古以來嗰個
幾時輪到你支狗俄狗喺度吱吱喳喳

係咪等於宣戰？ 外交部靜晒既？

自大唐開始
有邊個中原政權係中原漢族？

口交部：「.......」